認真問中聯辦等email開唔開到ac?

急！！

急住開？

開到